猗下年應該踢走ki同love

以正視聽
輸波>冇組團 好正常
贏波>實力 lbj第一人